(CCL又跌) 市場正在陰跌

比D耐性 唔好買樓住

下星期再爆上
一野穿191

DROP TO 0

港樓只升不跌
好似係

只要香港區再黎一次6%增幅
CCL絕對繼續爆升

認真想問蓋兄嘅真實意見

真心 睇住勞力士炒價走勢同樓市掛勾
勞力士呢期都跌到仆街

點會跌，日日創新高

多謝蓋兄

個價錢係190封撚晒頂 就算唔大跌都冇咩力再升

婉轉得黎好直接

200先封頂OK?

何以見得？宜加示威活動影響政府施政，無短，中期房屋政策，黎緊公屋，居屋都斷層，人口不斷增加，土地供應嚴重不足，點睇CCL都好快過200。

Aa狗？

全球印緊錢

睇升就AA狗？事實仲有排升，香港政府拎唔到地，單程證政策唔改。好快上車盤變700萬。

斷涯式呢個terms其實幾貼切
希望大家唔好買樓住，我買埋先

你同蓋兄認真

又係呢句
2018開始美加澳樓市都無再鳩升 係中國同香港鳩升

呢排樓價升不停
樓主你係平行時空？

你唔講外資走 香港有錢佬走 中產移民

就算世界大戰香港樓都只升不跌